Генерации Html таблицы по заданным параметрам.
В методе arr() создается массив вида:
	
	$a = array(
        array('text' => 'Текст красного цвета'
        , 'cells' => '1,4,7'
        , 'align' => 'center'
        , 'valign' => 'center'
        , 'color' => 'FF0000'
        , 'bgcolor' => '0000FF'),

      ...
	);

и передается в метод mas(), который, в свою очередь, генерирует html таблицу.
	
	